steam正式support macos/lin記行windows game

whitelist內既game

Beat Saber
Bejeweled 2 Deluxe
Doki Doki Literature Club!
DOOM
DOOM II: Hell on Earth
DOOM VFR
Fallout Shelter
FATE
FINAL FANTASY VI
Geometry Dash
Google Earth VR
Into The Breach
Magic: The Gathering - Duels of the Planeswalkers 2012
Magic: The Gathering - Duels of the Planeswalkers 2013
Mount & Blade
Mount & Blade: With Fire & Sword
NieR: Automata
PAYDAY: The Heist
QUAKE
S.T.A.L.K.E.R.: Shadow of Chernobyl
Star Wars: Battlefront 2
Tekken 7
The Last Remnant
Tropico 4
Ultimate Doom
Warhammer® 40,000: Dawn of War® - Dark Crusade
Warhammer® 40,000: Dawn of War® - Soulstorm

whitelist之外既game可以強制開，比人試

初體驗簡評：無論兼容性、穩定性同效能上都好過 wine+dxvk，ps4手掣都用到。

macos用case sensitive fs會開唔到steam

開頭見Battlefront 2仲以為係最新17年嗰隻 諗諗下佢應該淨係行到Steam自己啲game睇返原來係05年版 好期待佢行到新game

有冇人試過secret of mana?

Q: Any plans for macOS support?

While Wine and Proton work on macOS, there are no plans to support the new Steam Play functionality on macOS at the moment.